仲有邊個「民主黨以外」既組織未上處刑台

已上：
熱血公民
香港眾志
街工

將會上：
公民黨
社民聯
人民打量

智商正常都知有古怪
剩係唔清民主黨

民主黨民主回歸、入中聯辦、大佬文化，唔係有鄺仔許勇一早滅撚左黨

是但啦
胡志偉,黃碧雲個堆
點都唔會投啦

「教協」犯規
球證：你米留番正式選舉同葉建源辯論lor

「民主黨」犯規
球證：系我疏忽，大家唔好再怪責民主黨

「街工」犯規

負皮，上一頁
著名五毛sky croc

民主黨 / 共產黨 都有好人

共和黨

肥佬黎 向 共和黨 求救wor

普羅唔知乜春

Yukman今年唔參選

民主黨議員助理點會曬彈藥搞鳩佢

講緊黃毓狗未上兒登處刑台